# README #

* Repositorio de ejemplo para Tech University - Practitioner bootcamp
* Cambios hechos en atom
* Otros cambios 

### What is this repository for? ###

* prueba 2020
* Código inicial
* DevOps - Integración continua
